有冇巴絲比ex hurt過之後 第二段感情好似有創傷後遺症咁？

我成日好驚會有第二次發生，但其實明明依家佢乜都冇做過

情況好似創傷後遺症咁，搞到自己過份緊張，有時仲逼到對方太緊，搞到對方好攰，好似忽略咗佢咁 依家佢想分開冷靜一排

其實我唔係唔信任佢，只不過有種感覺我係控制唔到，可能第一段感情比人hurt得好緊要

我想知可以點控制？始終咁樣對大家都唔好，不如趁依家冷靜緊，想改變一下，改變一下自己心態，因為始終咁樣影響到佢都有啲唔公平，我好似先入為主咗咁。希望改變下，大家長遠先有得發展

利申：我好愛好愛佢 唔想佢離開我

有
搞到迫得太緊

創傷後遺症好似好誇張咁

同啲軍人既創傷後遺症比 我呢啲唔算得係咩 但得諗唔到可以點形容 個情況真係同創傷後遺症差唔多

我都係 成日check住對方 好似好無安全感咁

i know that feel
我成日小小事都好緊張 胡思亂想
知自己有呢個問題但唔識解決

係 好大無力感 搞到對方都開始覺得攰 但如果唔講呢啲事 其實大家好欣愛

又多疑 又執著 又硬頸

係
對方心淡其實都係自己造成
不過對佢真係好唔公平

你有拖拍仲想點？

我仲係一個人呀

好似自己出緊post禁

I know that feel
你有冇諗過點改變

大家一齊改啦

你會有既 緣份話嚟就嚟

巴打唔好咁激動

嚟
嚟呀
喂嚟得
你都唔黎

就嚟架啦

樓主你講到咁辛苦不如唔好拍拖啦
我知無左佢,想搵人代佢個位都無

我都唔識點去完全改變
不過睇你個case 我覺得你應該坦白D同男朋友講你既胡思亂想
係佢角度 你唔開心唔肯講 佢都要估估下
搵一次大家靜靜地傾下心事個陣比佢知你無安全感

唔係話一時三刻就改到
主要自己改變下心態
有時候覺得，越着緊就會越緊張逼對方
信任，溝通真係好重要

你想分手咪繼續咁自私囉
屌你老母講到全世界得你比人hurt過咁
大把人比人hurt過咪一樣照樣拍拖結婚生仔
比朋友呃左錢就以後唔識新朋友？

你係咪想佢哄你多d,平時主動多d分享自己嘅野比你聽,但又唔想令佢覺得你想check佢咁？

我係巴打
我都想傾到 依家佢冷靜緊

咁樣我會舒服啲 但如果佢鍾意咁 我都唔可以咁自私

sorry巴打
我之前都試過同男朋友冷靜 之後無事

我都想改但唔知點入手

溝通 +相處模式

你地無好好溝通,了解大家嘅想法, 你無表達你心中嘅不安, 佢亦唔知點消除你嘅不安

係咪自私 好睇大家個性同相處模式, 我同另一半 大家可以唔搵 各自做野, 亦可以經常主動互相向大家share, 我地心態係 信任同分享, 所以 單獨 或經常報告,都唔會不安 或者覺得check住, 雖然初初溝通時有吵架,但最終了解清楚大家想法,又融合到,宜家好自然好安心

希望我同佢都冇事
我係咪好女人 少少事都冇安全感

我覺得信任，分享，溝通真係好重要，或者佢真係唔知我冇乜安全感而覺得我成日check佢好攰

比d時間佢冷靜下先
如果有機會傾 比佢知道你真實既想法
我覺得無安全感唔關男女事
男女都可以受唔同經歷或者背景影響
最緊要係同另一半磨合到

唔知要冷靜幾耐 好怕一個人慢慢消失咁
當然我相信我地會無事

你地冷靜左幾耐?
中間你有無搵過佢阿?

上星期日到依家 有搵過佢 但佢好似好冷漠 心淡哂咁 但決定比佢靜下

我知呢幾日好難受 加油呀巴打

有，唔再相信對方。

個心好似比人掏空咗咁

咁你最後點做？

清心寡慾，孑然一身。

自問做唔到

用呢段時間諗下自己之後點
同埋做下自己中意既野 分散下注意力

我想改變 希望佢接納我

只係想佢係返我身邊 大家開開心心 我就夠

我為上任做咗好多野想佢開心，第9 個月因為性果方面唔夾散咗， 佢之後幾個月都係冷戰我，我想cool 煲佢仲叫佢個frd 一齊冷處理我。果下我心淡哂， 到依家呢個， 佢好有過去，但其實只係個on99 又乖嘅女仔， 最重要係會為我做好多野， 一d 都唔港女， 但係我同樓主一樣，好怕再俾人抛棄etc, 所以唔敢對佢太好。

我又冇唔敢對佢咁好 自問對佢好好 只係有時冇安全感時逼得佢太緊

佢有一日要走都阻唔到， 逼太緊， 顯示到你好唔自信冇安全感，只會加快佢離開你。
你唸吓如果你gf 係咁chur 你你都唔舒服啦
Ching 加油

所以依家比佢靜一排 希望佢會睇到我改變

冷靜期唔好真係完全唔揾佢啊 .. 呢個時期好危險， 唔好做得太過火但要做d 野表達你重視佢(?)

好難掌握

我一日可能講一兩句嘢 希望唔煩到佢 另一方面自己反省下 同埋講一兩句關心下佢

. 等高手教路 我就係失敗嘅例子所以唔知點講好